熟讀毛語錄，等待毛主席轉世

支持2027湖南農民同志
起來不願做奴隸的人們

聽講一百年一個輪迴

中國農民真係好慘，政策傾向商業多過農業，Trump都識得幫自己國家農民，相反維尼就
農民係國旗都有份㗎！
強烈支持真正農民進入人大、政協

你們這群表面是社會主義，實際就是資本主義階級，把子女送到外國，又成立上市公司，不管工農階級死活，我是毛主席的話，第一個從棺材出來批鬥你們這群黨內走資派，資本主義的走狗
工農兵走起來

自推